####地址:
        苏州工业园区星湖街218号生物纳米科技园C2栋二楼
####产品:
        搞风险评估的好像,但是php在那边是负责商城的好像,那边技术网上找了几个开源的代码现在要改为适合自己的,所以才找人
####个人感觉(面试或在职):
        因为没有php就顺便聊了会,以后估计还招几个php
####福利(饭补或交通补贴等):
        饭补和全勤
####社保:
        最低
####加班:
        不加班
####工作年限:
        php开发,11年底到16.3
####职位(应聘职位或在职职位):
        php开发
####薪资(公司开的和自己希望的):
        公司给了这么多,自己谈的8.5税后
####填写日期(填写当日):
        16.4
